[10]高風險投機 8手175牛57893

圖for binc

開倉原因:
-尋日日綫鎚頭大成交。今日破腳穿頭。預計有明顯反彈

買入價: $0.2(每手1000)
倉: $70000

--------------------------------
累計利潤: +26460

交易紀錄:

[1]shortput4手27睇反彈

利潤: +10960
[2]高風險投機Short call 20手 3號仔 8月 15.5

利潤: +4200
[3]高風險投機 Lp 兩手2318 八月 65.0

虧損: -500
[4]高風險投機short call兩手3333八月25.0八月

利潤: +2600
[5]高風險投機short put一手2382八月100.0

利潤: +6000
[6]高風險投機short call十手992九月4.80

利潤: +200
[7]高風險投機short put兩手27九月52.5

+3000

一陣又有人走出黎狙擊你買中資股

牛證喎

有料

支持關蛇

因為一手期權5000倍
太大舊
所以轉用牛證

lm

但即月期權應該唔太貴
有期權點解幫襯輪商

G持

Lm睇你䇔

我都睇到175
但我揀左call 2318

我唔sure反彈去到邊
唔想用價外期權捱時間值
但一手價內期權又覺得太重注
所以用牛, 效果同long itm類似

呢期2318強過700...

一齊贏錢 不理政治

支持

搵強勢股LC都正路

我高估咗700
所以加175補飛

700似係比人用來壓低恆指結算

G持關巴

搞手但求打個和

我SP咗340，睇來要準備接貨

就到頂

週綫燭出兩隻bull pin bar

齊羊

關Sir睇到幾多平倉？

想學野

睇呢兩支週線燭
下星期收陽燭機會高

175週線早晨之星成交配合

fatfat

買得好少

發發喇

做權就好

巴打好勁,,走咗未

未,週綫圖有早晨之星pattern,預計反彈未完

覺得會去到幾多

睇得好準,好勁

上望幾多

小時圖超買
星期一後要調整先有力再上

巴打真係好堅，想跟你搵食

好多諗法testing中

巴打介唔介意多啲分享下個想法等我地學學嘢

所以我開post等人binc
又可以理清思路

留名學野

巴打點睇個反彈浪
覺得可以去到邊

指數我唔識睇
但感受下周圍嘅氣氛係最準

指數週線圖終於連續兩星期出陽，自跌穿29200第一次見，有機會熊二反彈上返250天平均線再定後向

下個禮拜入張Call跟下先，上次27跟咗，去到20天平均線頂放咗
多謝先

yup
週綫兩隻腳係幾穩陣

我係睇熊市
貿易戰係真
而中資股都係垃圾股
連中國人都唔買吉利汽車
但熊市中必有反彈
我係靠技術分析炒賣唔係睇基本面
同我反共立場冇抵觸

話說我有中資股390淡倉
唔知你點睇

巴打好野

玩衍生工具都要俾你批鬥咁撚清高呀
唔通你玩美股就係反共呀親美呀？
你日常生活真係冇一瓣係support中資？
我喺現實撐港獨反共
你用鍵盤屌我呀？

師兄，呢度係財經台，有乜反共唔反共不如返去講啦！
我知你呢類人一定會話政治係生活嘅一部份，得咖啦唔撚洗回我，已經block撚咗你

我贏返嚟嘅錢部分會買物資畀學生獨立聯盟
你呢？輸咗上嚟財仔台屌我同叫春?

得喇聖人
你咪撚飲東江水食中國豬肉呀
英美有同中國貿易嘅公司你都記住唔好買呀

又一個失敗者叫春

哦。你呪我我一啲都唔驚
因為我信嘅係客觀嘅技術分析
唔係你呢啲輸咗走入去其他post亂屌嘅賭仔迷信嘅鳩噏
btw
我諗我反共付出嘅一定大過你
唔係話資格論
不過笑鳩下你輸錢搵人屌搵籍口
你呢啲人永遠唔會發達

睇好又屈我親共
沽期權睇淡又唔合你心意
輸到胡言亂語ching你不如戒賭啦

俾你講中

老師又中

五毛d手段有幾難估

冇諗過會拎返上年啲橋翻炒吖嘛

呢d post都有人黎攪事

Show blocked user - 原味漁夫之寶
單機啦on9

如果買末日期權咁就fat fat
趁禮拜一調整少少入返啲先

16.5同17 Call升得勁誇

如果佢1000倍唔係5000倍我係會longcall而唔係牛

關兄邊到學睇趨勢？

林瑞芬+信報+William O'neil+高登巴打

+自己交學費

星期一趁調整我食埋390sc